# orientedObjectDatabseExample (StoragePlus)

Es un simple proyecto para comprobar el funcionamiento basico de las funcionalidades de las DBOO


### Istalacion

Importe el proyecto en un IDE con el que pueda interactuar con codigo java, compilar, y listo.


## License

Este proyecto es libre de utilizarse bajo la licencia GPLv3 [LICENSE](LICENSE).

